岑子杰遇襲，今個星期需唔需要休息？

民意會唔會逆轉架？要問咗冷氣軍師攞不反對通知書先敢上街。

休你老母咩同我死出街

休你老母

屌你老母

On9?

休乜撚野息啊吊你老豆

搵南亞覆桌

吊你老母

不了

知樓主假膠，但都負評左先

Btw屌你老母

Ching 咁嘅時候曲線要講明

收皮啦，blocked

包頭蒙面都認到係南亞 因為膚色？

請大家善用不推文

休乜撚

做乜撚
樓主擺明曲線

我休你老母啊

傻撚左 休條毛

曲又點 呢啲時間玩膠就抵屌

就係因為佢曲得樣衰
手足受重傷仲得閒單單打打

岑子杰係遊行召集人，
佢受傷，我地更加要上街挺身支持佢！

玩樂休息撚，點可以唔出呀？

就係兒燈仔豬咁蠢先成日畀風向撚帶到。

呢個時候重玩膠

拉

休你老母呀
全世界星期日出去

1020見

tui

88

休你老母呀

休你老母！！！

屌你老母鳩紋勁抽水搵第啲時候啦你老母

會有400萬人出嚟

樓主曲到圓都要屌？

佢負傷休息 我地代佢發聲！！

全世界出

10月20
唔上街唔好話自己係香港人！

仲開post引戰內訌

都曲到直架喇

邊個係南亞之父啊

你問返樓豬呢d時候仲現曲線單單打打做乜撚啦
睇得好撚通透呀？眾人皆醉佢獨醒呀？
都痴撚線

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

乜撚野係不反對通知書？
未撚聽過

休佢老母
行街啦

唔好咁都玩膠啦屌

休你老母 搵班老黑出黎屌你老母

出黎

休你老母！
樓主明曲被誤會咁慘，唔腐皮

1020

依家唔鞭屍唔通等拜山先鞭？平時唔叫休息撚收皮？4個月仲要重覆犯低級錯，休息撚又對得住殺狗個手足？

反抗!抵抗

係直一直比埋圖都唔明既話我冇野好講

你老母呀，佢比斬呀！比人滅聲呀！
為左唔再比呢啲事出現，老西都出呀！
要比佢地知，斬人都無阻上街呀！核彈都唔割呀！
20號九龍見

出佢老母

休你老母，休你老婆

( Show Blocked User - 椰子是無辜的 )

為咗佢，更加要出

一定要企出黎

休你老母咩阿 sir

休你老母
死都死出嚟呀

休你老母咩，比人打完都唔出？

反抗呀！！星期日一定要出去！

唔撚休 屌你老母

休你老母咩

休你老味

休乜鳩呀更加要去

我屌你老母呀

得 出硬

休你老母！

Rest ur mum

休你老母系啊

出去自high 唱歌都要架

吾撚洗 1020見！

CLS

咪撚單單打打

好嬲呀！應承我永不原諒！核爆都唔割！

私了個畫面唔靚呀

手足遇襲原來係用黎比機會你鞭屍
玩曲線玩單單打打展示眾人皆醉你獨醒
你最撚對得住所有手足啦

拉

收皮啦仲休息 俾政權欺壓緊啊仆街

唔撚想玩曲線，1020一定會出，但係拉

睇清楚先

多謝提醒,出得

休你老母臭閪咩

嚇鬼呀！
休你老母呀！

拉

一蟹不如一蟹

睇得通透過上幾個星期既休息撚

少少咁多啦

休你老母啊 今個禮拜搞撚大佢啊

大家知休息撚有幾on9未？

唔休息會失民意架

樓主五毛,拉

查埋案先啦
查緊假cctv假老母假女兒

今個星期仲諗出唔出黎？俾人打到上心口啦。

好興呀！

休咩呀！一家大細同我出哂黎！

都唔知話你醒定蠢好

上兩星期都肯出，今個星期都要！

陰濕過休息撚好多tim
借手足流血事件搞單打搞分化展示自己睇得通透

曲到圓

休你老母
仆街

曲到
1020出哂嚟啦屌佢老母

休老母

休你老母 要出街

休息？星期日見啦

更加唔洗休息

休你老母
不推文！

林奠mami老是常出手

要搵人保住岑子杰喎

既然咁嬲就做多啲文宣推多啲行動po
唔好又成個熱門都花生風水林鄭得唔得

各有各做

五毛

休佢老母

推

見到咁多真心
就知點解咁易比人帶風向

屌佢老母，同謀殺有咩分別

屌你連登到底淪陷到咩地步

休你個老母

繼續休息喇你老母休息撚 人權法未到香港人死9哂喇

唔敢出街

休你老母息
緊加要出

曲到圓喎

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈

pull 垃圾post

更加要出！我哋唔向暴力屈服！

港共就係想激怒香港人，然後取消區議會選舉。同埋過唔到人權法 ，我覺得呢刻更加要為1020民陣遊行企出黎話比全世界知香港人和平追求自由，等過左一定要佢十倍奉還。

屌你老母 一定係警犬做

休息K5K

冇人睇到樓主玩膠

已經打埋字都咁多真心蠢撚到

全港市民同我出哂來！！
絕不向惡勢力低頭！！

樓主 屌你老母 你世世代代比狗屌

咪撚再標題黨假膠

仲開垃圾post

休你老母
到時見

拉 好憎呢啲post

屌 咁都唔明的話
返屋企休息啦
講多句 唔用腦既都係咪撚出黎啦
同班藍一齊圍威喂啦

一定要出佢老母

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

休你老母臭閪

曲乜撚 成班白痴

邱文勁果然係一件冇撚用嘅社會垃圾 Period.

全部休息撚同我去食屎啦

就係屌你地班膠

可能屌佢果啲人都係曲呢

樓主做得好
唔係班友唔撚醒

休你老闆
一定出

休你老母
同我全部出黎呀！

椰子有罪了

求下大家入嚟幫手睇

[超急推]大家唔好再傳FL7976！假㗎！

政府依家證明左唔可以再申請不反對通知書

高招 標題黨樓主

不嬲無諗過休息

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

大大巴

你咁憨直嘅

休佢老母
老撚都要出

休你老母 仆街死啦何妖

反串到識飛喎

休你老母逆你老母

真係sure南亞先講南亞好無
唔好老屈喎

呢個 post 就啱聽喇

曲乜撚
起個咁既標題 以為自己好撚風趣？

正式宣布 政府已經冇招

休息撚將會全面進場。

連登休息師當日都只會留係冷氣房

買左新iphone希望個畫面夠靚

開佢老母拖呀

同五毛為友啦你

又block多件

休你老母，人地攞條命黎搞個遊行

需要

休你老母
拉

休你老

休你老母
20號曬佢冷。

仲休息，不如入土為安啦

再唔出街集中營見啦

休你老母咩休！

收錢做野架啦

on9

休你老母 block. 撚左你

休？我休佢老母呀

唔好中計！
對家想引勇武出手，然後圍捕！
會影響外國觀感！阻礙通過人權法通過！
大家要忍手！要休息！

血債票償！
要忍手，我地要區選！
區選有得投返比佢本人！

屌你老母我想睇下d左膠黃屍仲有咩好講！
自己打完都覺得自己好冷血好偽善，諗唔明咩人先會講得出上面既說話

你咁樣係唔會令我驚架。休咩息

法案未通過呀

「邊個呃人」

香港人講就兇狠 隔幾日已經唔記得啦星期日一定大把休息撚

你老母

blocked forever

休你老母 咪撚分化

躝開啦 左膠

個個休你老母
結果？
上咗熱門

要對付背後嘅組織而唔係種族啊！！！

善用不推文回覆

休你老母啊仆街

推比左膠休息撚睇

屌你老母好撚嬲
今個星期日

係 但係佢地為$唔係一個借口可以打人

休你老母 又係到帶風向

休你老母呀屌你老母

1020一定要出黎行!

垃圾標題

助攻 藍絲真係冇腦

分化狗

休你老母, 用條命換個集會返嚟

屌

唔需要

休你老味 你呢句難聽過粗口

休你老母咩 差啲俾你班休息撚搞死成個運動

傻閪
講左咁撚多次 依d標題咪撚再用

一定要星期日上街, 唔好休息, 休息只會比人覺得我地怕.......

都要搵番佢地出嚟，供個黑手出嚟

休你老母 死黑警 ！

休你老豆

共產黨好唔想香港人二十號出黎

休佢老母！
和理非請準備！

呀sir你返屋企休息啦 你老婆比人中出緊呀

休想休息

我諗jimmy唔會想我地休囉

Block

休你老母呀，出黎呀屌你

休呀休呀 上星期都休唔夠 遊行咁熱 緊係要休息啦

休乜撚野息

手足啲血咪休息撚造成囉，同當初畀藍屍白打三十拳條戇鳩有撚分別，自己柒仲要點人去送死，柒完一鑊又一鑊，完全學唔到歷史教訓，點嬴呀？

樓主起你底都冇乜特別
點解你係呢一刻發啲咁嘅垃圾文出嚟
同我反省
希望你知道假如你作為我哋手足
受傷嗰個又係我哋手足都唔想見到我哋退

拉
戇撚鳩

咁撚多人睇唔出係串緊休息撚
質素愈黎愈低

對唔住唔記得咗㩒不推文回覆

乜撚野休息呀

sir 你老母，樓豬都唔識你個 ac 邊度搵返嚟

10.20 尖沙咀見

請連登外廣傳

證明cc台智力低撚過波台好柒多。

頭幾個真心定假膠呀？

遇襲咁暴力 點解唔等到人權法過左先

你就休息

Everybody get out on the street on Sunday! Push push push push!

民陣九龍大遊行

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

畫面唔靚會得罪美國佬

blocked

五你老母毛咩，唔識樓豬嘅起下底先啦，懶閪到你

被控813機場暴動，你問我答。

點解南亞勇武幾日都唔等得

block 你老母臭閪，樓豬都唔識

被控813機場暴動，你問我答。

咪撚分化啦 on9

老閪都出

P牌仔收嗲啦，你就五毛，知唔知樓豬係邊個呀？

被控813機場暴動，你問我答。

你問下上面話我涼薄果啲戇鳩仔囉，畀人食緊你地人血饅頭都唔撚知，正宗畀人賣咗仲要幫人數錢。

咪撚on9啦休息，同我出黎呀

曲到圓啦
成堆on9

咁撚樣都講明係曲 死得啦咁

真心定假膠呀？
係咪曲線幫倒忙？

仆街, 屌你老母

被控813機場暴動，你問我答。

應該再rephrase 個問題，使唔使問左美國恩准先

no

你而家走出嚟抽水搏屌，

我成全你，屌你老母死全家。

唔休。要休就打撚完d藍絲先休。
休你老味呀。乜撚野魔法都想出齊

休你老母，今個星期邊個再話休息我就屌柒邊個

曲到圓

各同路人，20號見

出佢老母個老母

Dklm

不分化，民陣遊行一直出名和理非，一定堅持

休你老母咩 咁多野講 收嗲啦

陰公，被控暴動仲要人死全家

被控813機場暴動，你問我答。

熱普城正仆街，講撚完

唔休吖

收皮啦，罵完人五毛想當無事發生？

慘

你又好有用？

被控813機場暴動，你問我答。

佢地會答你就係要美國恩准先可以勇武囉，double negative變positive。

戴頭盔行

義士都block，你有冇良知？

日日開po帶風向個班三毛黎
好似呢幾隻咁

然後有班以為自己好撚醒既傻西就信埋一份跟住講

Mon po狗既邏輯：就快贏，加大勇武力度，叫停就係帶風向

仲話唔係五毛狗不斷分化開新戰線

唔好抽水住喇！
我好希望佢無事呀！！！

柒完就潛啦
樓主舊登已經上去9up開

如果被控暴動，就唔好響度發噏瘋。

留有用之身去隊何妖

呢個時候玩膠
都係block左先穩陣

假咩如，根本就係手足嚟...

休你老母 1020尖沙咀見

休你老母, 全世界出黎!

block 你老母弱智仔

個畫面夠唔夠好睇?

又封一個

PPRB狗, 出街小撚心啊

屌你老母 好撚嬲呀

On9 p牌仔咪再兜啦
好撚柒呀屌

唔要休息呀呢個星期！

香港人唔好慣！

你老母做雞日日俾狗屌都無休息啦 捐返入你老母個閪到啦柒頭

被控暴動罪嘅五毛？你有冇腦、有冇良知，喺度屈手足？

pprb 狗會被狗告暴動

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

又係休息撚

條p牌仔柒到
仲係度死撐

收聲啦休你老母

必出

就係咁先要出，
相信岑子杰一定都係咁唸
但美國議員提哂水，
人權法通過前都要和理非，
否則響參議院好難通過

好好玩咩出埋啲引戰post

休息,不了, 不用返工

Hi 啊sir

畀你啲無腦弱智仔扑樓豬有乜損失

被控813機場暴動，你問我答。

屌你啦自己手足都扑，正一食屎狗嚟

休你老母
同我死出街

你就收嗲

被控813機場暴動，你問我答。

收皮la 你

申請普通會員 #197256
又一隻，CC台搞乜

俾個機會你認識樓豬

被控813機場暴動，你問我答。

膠少陣啦屌你老母

又休息

樓豬畀人拉畀人告暴動嗰陣你有冇出過一句聲？而家樓豬只不過開個膠POST就狗衝入嚟屌人？

你就收皮

你自己直接訓入棺材休息喇屌你老母

不分輕重
呢個敏感時候都仲玩玩下既
少佢一個唔少
有冇諗過有人睇完真係會唔出
手足唔屌得？
錯就要屌啦，連登仔唔係咁講既咩？
唔割，但冇話唔屌

樓主係休息 逆轉撚
唔使理

休你老母

出黎啊

不

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

乜都拎嚟比

休條閪阿休

邊個休息?????

10月20全部一齊踩爆尖沙咀!!!!，

屌撚到啲仆街休息撚形勢撚民意撚收皮

根本on 撚99 係到扮軍師
上星期啲休息撚出黎講兩句未？

有冇人起撚晒呢班人出黎整個list
提醒連登仔唔好傻下傻下比人帶風向

我屌你老母呀 俾人踩到上心口仲休息？

知你曲
但都休你老母

Are u on 9?

呢單野就係要令風向撚都收皮
1020尖沙咀見

樓主玩膠?

有啲真係up得出名

唔休息

十月二十 民陣遊行裝唔裝修！

又有冷氣軍師叫我地休息呀！

休息等入冊，不了，等你P牌表演。

屌你老母三毛

好難全票通過？

張圖咪誤導啦
係國會通過 唔係美國通過

邱文勁你咁講唔好笑囉

滿意未？

無人話過想你地笑，根本係想你地覺得羞恥，因為知恥近乎勇，無羞惡之心，非人也。

No